班廢青咁憎香港，點解而家唔去北韓等美國解放?

到時有民主
日日J 到天光都得

你咁憎廢青, 又做左咩實際行動去減少廢青?

廢Ching